前排炒科技股執少少 學人係到拋書包果班電動車工程師同埋rocket science investors死撚哂去邊?

咩炒完美股做左功課先發現香港好落後 乜乜柒柒

炒下股際炒撚到咁撚矯情 以為自己視野睇得比同齡其他人遠好多 以為自己好撚高瞻遠足

果排日日執幾萬 真係忍唔住心諗「唉香港咁撚落後 真係容唔下我地呢班fintech才俊」

而家SH成點

哈哈笑死我😂😂😂唔好咁話SH既人啦
。
。
。
。

。
。
。

。
。
。
。。
唔好咁話我啦

屌你老味 成班傻閪係google搵兩個睇落好撚geek既google result

睇撚埋D兩三年前既電池新聞就以為自己好撚updated

平時都唔會睇英文 為左炒美股唯有睇下 睇多兩篇以為自己身處華爾街 係最頂尖既投資專家 學人寫文分析乜乜柒柒

不要再説了

上連登開多幾個post介紹下D科技公司

之後就開始有人吹奏乜巴物巴

之後起撚左朵 日炒夜炒先賺果雞水 下一個浪冚唔死自己就以為自己果套好撚掂 全靠我點點點對沖先做到倖存者 又繼續開post指點下你班唔識風險管理既傻閪

日日賭大細 賭場開大就賺 開細就蝕

連續開幾十次大就以為自己跑撚贏左個市

醒下啦柒頭 牛市股神分享心得

每日最開心就係等麵神開post

然後格硬將佢個post解釋做佢係話個市升 但係個市跌/佢係話個市跌 但係個市升

真係無咩升跌就zoom大張5分鐘chart 是但搵一個裂口然後話麵神又發功

唉吔我地炒美股真係好多樂趣 唔炒股果班港豬點會明

GME200了 樓主道歉未

發生咩事

GME又唔可以咁講既，GME只係抄起黎投機，但我心痛Tesla跌咁多，明明佢價值肯定有成千

千你老母咩

toyota都唔值啦